盧偉聰d英文笑死人

是但一個Band 1中四學生都好過佢

sorry I can’t find the right word

根本冇心開 乜都冇準備過

其實呢D官腔有得準備都講到咁

有冇link?

痴撚線 衰撚過會考英文group discussion
點做到呢個位

你估仲係港英班精英咩

Media friend

屌你笑咗笑埋右

上Rthk 32睇

講兩分鐘都唔知UP乜撚野 可以做到處長級

你話香港同華人社會幾撚垃圾

大家都知我對記者最客氣
大家唔好笑

佢仲話佢真心㗎
唔好笑啦

盧偉聰分別在1975年及1981年畢業於喇沙小學和喇沙書院[2]，在校時為校內游泳隊成員。他後來於香港大學社會科學學士（主修管理學）學位畢業後，於1984年成功投考加入皇家香港警務處，成為見習督察，先後駐守於多個單位，初期主要在總區及總部刑事單位駐守，期間負責引入重大事件調查及災難支援工作系統等等；於10年間連續晉升4個職級。

口音姐 80年代hku畢業 你當佢流？

而家完咗，啲記者係咁笑佢我係真心